Переопределение операторов сравнения рациональных числел
=====================================================

Еще одна важная группа операторов, которые полезно реализовать для класса рациональных чисел — это операторы сравнения. Реализуйте операторы <, <=, >, >=, ==, != для класса `Rational` так, чтобы можно было сравнивать объекты класса `Rational` не только друг с другом, но и с целыми числами.

При решении задания не используйте метод `to_double`, он введен в класс, в первую очередь, для удобства тестирования. Вы можете определять любые вспомогательные методы или функции если необходимо.

**Требования к реализации:** ваш код не должен вводить или выводить что-либо, реализовывать функцию `main` не нужно.
